惡房東不戴套性侵女房客 完事竟丟錢還送飛吻

台南一名女房客向社群版主控泣訴遭房東性侵，房東性侵完事後，竟丟下1萬塊錢還送飛吻，讓她倍感受辱，一度萌生輕生念頭，隱忍多日後，她終於鼓起勇氣決定報警處理，台南警方受理後，已依妨害性自主罪嫌將該名房東移送台南地檢署偵辦。
根據黃姓版主發文表示，該名女房客在去年12月25日中午在台南租住公寓內，魏姓房東趁其老婆出差不在家，按門鈴進入她房內，隨即關上房門強壓她，她無力反抗下，遭魏男強行脫衣，並在不戴套情況對其性侵得逞，完事後，魏男丟下1萬塊表示歉意後離去，臨走還送飛吻給女房客。
黃姓版主說，女房客害怕家人親友知道此事，一度不敢報警，甚至輕生。所幸在他勸阻協助及避免再有人受害，最後報警處理，全案由台南警方偵辦中。警方指出，1月3日受理報案，訊後即依妨害性自主罪嫌將魏男移送台南地檢署偵辦，至於其他案情基於偵查不公開原則無法對外說明。
黃姓版主該篇發文也被網友轉載，警方私下詢問被害人，被害人隨即要求撤文，但仍留下黃姓版主不公開社群發文與相關報案三聯單，強調是要提醒租屋女性注意，避免再有人跟她一樣受害。
媒體下午根據發文中三聯單找到該棟公寓，魏男妻子從媒體轉告訊息，無法置信拒絕受訪。承租房客對魏男涉嫌性侵女房客，都十分驚訝，強調魏男為人親切，是個很單純的人，不可能會性侵女房客，反覺得事有蹊蹺，希望司法能夠還原真相。（劉榮輝／台南報導）

痴L線

台南+1

房租必須一年性交一次

老實，我信房東，台妹咁淫